香港天氣影響生育？ 熊貓盈盈樂樂或「遣返」臥龍繁殖

海洋公園與四川省林業廳將於今日(8日)起至14日合辦「2018四川自然保護周」，活動展示四川大熊貓的保育及研究工作，並透過3D大型光影視覺技術及影片，介紹汶川的民族風情和大熊貓的保育點滴。
四川省林業廳廳長劉宏葆今出席活動時，提到四川臥龍送港的大熊貓盈盈樂樂多次繁殖失敗，他指一般大熊貓成功繁育率就很低，而圈養熊貓更只是野生熊貓的26%，成功率更低，又指香港的氣候溫度或會影響其生育，四川方面不排除會將盈盈樂樂送回臥龍自然保護區進行繁殖，但前提必須諮詢兩地政府及市民的意見，進行多方面溝通。他指，一般繁殖期為130天，預計需時至少一年，「相信香港的粉絲都會不捨得，若不介意可以再借一對熊貓展示。」
海洋公園表示，是次活動場地集中在海濱樂園處，其中怡慶坊外特設3D光影視覺保育展覽，透過3D光影視覺技術呈現的四川風景，阿壩州天然資源的生態影片，汶川推廣健康生活方式的文化創意展品，以及川港兩地的大熊貓保育工作成果等，遊人更可戴上3D眼鏡觀賞特製影片，加強對大熊貓文化和自然保育的了解。
另外，樂園亦邀請一班四川表演者於夢幻水都舞台演出，如藏羌民俗情景、守貘人原生態山歌和羌族女子群舞等民族表演。海洋公園表示，稍後將聯同旅行社舉辦全港首個汶川臥龍生態旅遊團，安排公園的專業大熊貓導賞員陪同，一遊四川臥龍國家級自然保護區。
\
盈盈和樂樂過去多次自然交配但不成功。(海洋公園提供)

香港人寫照

[img]104239_3a08963c5b8ec958aeb8a23fd50af1d7[/img]

on9 日日嘆冷氣

將啲垃圾送返上去就岩啦，留係香港曬米飯

入黎就係為左睇呢張

天氣影響仆野？

仆野影響天氣

話之你劏咗當刺身啦

屌你老尾，大陸成9日送黎送去，不如你拎返啦，香港人唔撚想要呀

不舉賴天氣

痾屎唔出
召喚
熊貓唔要打飛機圖

人都一樣，春夏兩季都唔想扑野

滅絕啦屌你老母

已經全年恆溫冷氣

每日150個先啦，大把真正北佬北西架！！！！

熊貓呢d史前生物身體構造更本適應唔到大自然，其實應該要好似恐龍咁絕種

順手扲走埋d蝗蟲

連扑野都要人幫既生物，真係唔死都冇用

熊貓呢d on9生物死撚咗去咪算囉

#4先有，連登已死

雜帝知就打到黎要收翻隻態貓先？